毒撚秒回(115)

還 是愛我別走

陳庭佳清 雪清 雲清

你存在 我深深的腦海

屌

我的夢裡

開始有啲眼殘...望到自己打左兩個雲清

濕 再唱多次
我岩岩唱左成首勁歌金曲

睇錯眼淺

ching

唔唱啦 封咪

....

大雪清

你都眼殘

serious

唉。。。

食飽眼訓

唔係針對你

==？

我都係 但要做project

Ok

nothing

飽 出camp未

是否我 真的一無所有

抖陣訓 都唔知自己同豬有咩分別

咪咁啦

87

搭緊車

hi

yes me😪

心中的火 再沒有 一點光和熱

吹吹

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

煲劇定聽歌

我都覺

聽歌 聽左成半日啦

be fd

we are

雲雲

姐係返屋企啦

唉咁繼續

best fdddd

不想從前 不談未來 我為誰等待

睇隔離post
一人一個同best friend 絕交嘅經歷
心好酸

你唉乜鬼野

咁快想做my best fd

你
搞
撚
掂
未

未呀屌

我諗我都可以講 我都係最近既事 7年

無呀 聽歌就好大機會諗嘢 咪唉下

好撚sad

走啦唔see啦惡濕屌醒me

咁
你
睇
乜
撚
嘢
隔
離
post
呀
靚
女

我日日都諗

試過比女人出賣
依家對女人好有戒心

係要人鬧嘅

agger

我當佢親細佬 佢知道我全部野 佢一句說話就直踩我底線

唉 都係唔聽住

十卜

看開點 年輕人

好彩我是個boy

而明知傷過後女人

AGGER清

永沒法放下是戒心

哈哈哈！

呵呵呵呵

好開啦 我無搵佢喇

做乜笑我...

一開頭真係以為你是個美男 原來是個醜男

笑我自己

我知 諗番起真係笑死

唉啊

[black]好記得我講笑咁話我pm wetjai
跟住醜仔係下面講唔好污染我個po[/black]

差啲打爆部機

笑死

點解咁凍仲可以著短褲

ching打起精神呀！！！

我

依位清識得笑

禾笑咗

好彩部機仲係度

PMED

我淨係記得我叫你靚女你問我點解係靚女

唔好污染我個po

ZZZ

==。。。。喺車度勁凍
我忍唔住戴咗外套頂帽

洗頭換衫 自己出街睇戲食飯

仲要做功課架

你未返到去嫁?

我...係屋企著 出街唔敢

係 你話你唔開心
比我呃咗

等你

耶

阻我唔到

未呀 依家行緊番去

當然

笑一個吧 雪雪 嘻嘻

我覺得我屋企好凍

有陣臭味

番到去又要做

仲話雪兄呢個名好聽 屌你

你有啲渣喎清

咁你訓乜鬼教

ho shy wor

ME JOHN

一齊

ME狗公

屌 其實我比呀冬聽左 佢都笑鳩我

Ok la 因為我覺得咁樣好正

你無沖涼喎清

you dq

我屋企特別凍

喺旅遊巴度瞓

未沖過

巧！

好彩我後來醒目

why

我張被好暖

你叫我燒賣

有咩好笑呀

好想做你枕頭

我有人肉暖包

你點知

你係燒賣

我自攬

笑我可愛？

好想瞓教

訓飽

唔記得係點發現

識溝女

show blocked user again

嘻嘻～～

好想食燒賣

試下記得

串我做乜

呢度有粒

記得啦 應該係我太叻

NO.....

收嗲

矛串

OK....

咁一定無可能

講笑 dont 嬲

笑一個吧

矛女

唔好妒忌

又無電 開電腦

點解宿舍可以重要過愛情

點解一定要我讓人

想聽歌叫濕濕sd琴日我唱個首abcdefg你聽

屌你又呢粒icon

r曬頭

放工了，返屋企繼續工作

你唔鐘意嘛

you are we are

尋日只係食左一餐

咁你仲用

No need be les

病漢做邊行呢?

故意的

OkOk

我無佢email
你見到佢再自己sd啦

ME呢

sure be gay fd

都shy ga

唔洗啦

two girl why shy ar

......
唔gay得唔得

miss you

放低你email quick

Shy jor

你愈來愈假....

No la 唔想開個新帳號

ok

come hug

真心

YES ME真心too you愈來愈假

oh 咁算了

sor

話說小弟早排有啲唔開心，自己一個去左台灣旅行散心
夜晚係海邊坐個陣見到個幾得意嘅女仔係到跑步
想上前同佢講野但又唔知講咩好，又驚嚇親佢
最後就咁不了了之
返到黎香港之後一直覺得好遺憾無鼓起勇氣上前認識佢
如果之後遇到呢啲情況，想問下咁多位巴絲有無咩提議
Btw,絲打們如果有人無啦啦走黎話想識妳妳又會點

我真心架 係你愈來愈假姐

嚇親

ME對你一心一意ar

自爆

上年俾政府cut畢直嗰行

問過我條女話佢好唔鍾意咁樣無啦啦走埋嚟想識你

because me 9up
mo shy

用眼神交流下先

真心定假

嗯哼

唔信ME byebye

ok me like you very much

個行係幾慘

有咩問題
不過佢真係勁唔鍾意咁

點啊 屌你

你覺得佢真定假 我就真心嘅

《---眼神

就咁傾下閒計，話想了解下台灣咪得囉

我不嬲信你真心

大你1點

咁姐係假
明了

mo
有少少共嗚咁

條女嚇到瀨屎都有份

......ng ho ar

濕仔都話你愈來愈假

我竟然信咗 嗚呀

覺得你 something different

下 行左過去先啦 你唔做又點知結果
利申 我同個fd去台北 瘋狂同靚女傾計

我諗人地會當我變態

我都覺 唔同左

no sor

係

係 ching都係真。隨緣算

咁佢有無咩提議

best fd

咩唔同咗

自私啲就唔慘唔辛苦

3個字
順其自然

算啦 我唔多想討論呢個話題
做返你自己就好

唔識講

agger 燒賣

係唔想講 不願面對

屌我就係係台北大同區個邊撞到佢
諗住復活節假去多次台北睇下見唔見到先問大家應該點

其實可以講 我無所謂
開咗個頭又唔講

咁應該一世都唔會有機會識到
路人樣平平無奇嘅我

你應該抱住柒咗就柒咗無人認得你嘅心態行過去

no
gay fd

ME真係唔知

ok me is boy

去左先 認真 台灣人幾好

靚女唔瀨屎

no i am girl

唔通真係覺得正就去問人拎電話咩

就係唔知點打開話題

點呀

即減20分

so be gay fd

yes 吹吹

skip this

有諗過學以前一個巴打咁變魔術比佢睇
之後比張有自己contact嘅紙佢

你鍾意
你都係想去識人嘅

冇咩人接受到陌生人咁做

你都諗哂方法

咁真係幫你唔到
我係忽然想去就去左先 考即場反應

番左屋企？

好耐無戴過眼鏡出街 個feel好正

尋日眼神接觸之後 , 傾左陣就去左佢屋企啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪
係你問題囉

yes ar

到我出去

肯定係啦

我都準備去食飯

求集思廣益呀

有啲料黎

我未打到2200字我唔上黎休息 依家先1800....

又6點了...

準備叫外賣

咁都要開口吸引佢睇先得

走啦我唔想搞大佢...

你試下行過去 同佢講halo 如果佢笑住咁講咩事 就可以吹水 如果無咩笑容 就當問路啦

我都係 自己一個食飯

冇 我乖

把妹王

...........................................................
又回到最初的起點

食咩

唉笑咗

係屋企食

我知你係女

多好玩的東西 早晚會放低

仲有無巴絲分享下

從前並肩的好兄弟 可會撐到底

玩switch

愛侶愛到一個地步便另覓安慰

撐唔到 me tired

往當初苦苦送禮

我無買過機
我全部都係玩電腦-> 模擬器

戴左眼鏡好正！！睇野好清

由佢自己發現啦都係

最艷的花卉 最後化爛泥

mo mood

開心

好搞笑

you have j？

棄已放

Welcome to Jungle ！

黑框
pmed

夕陽無限好
呢首歌 我落酒吧唱歌都會點呢首唱
有feel

人總需要勇敢生存 我還是重新許願

唔好再講英文了

人愈大愈有feel

唔開心

又凍又濕想點呀香港

我又以為你叫我

pmed

好lo

pmed!!

係 真心 呢首歌 第一句 好有感觸

濕冬

.... 人在銅鑼灣 來

me 好開心

冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我都知你會咁講

又係銅記 好遠（但其實９個字都過到黎

陳生o的歌好多首都好有感觸

橙！

想屎

你啲朋友子呢ｃｈｉｎｇ

特登嘅！！

屎屎

鍚 冬冬

沒錯 唱一首歌 要有感覺先唱得好聽
聽歌都係

睇戲麻

想死

唔想

冇戲好睇

雲爺

樓下架白車嚟接我 我行先一步啦各位

YO MAN

我跟你走

卦住你

所以孤獨歌最岩我
情歌果o的 我無feel

ME想

金剛 同 勞根

咩樹？

正呀有新西裝著

same
不過我無分 歌詞岩我就得

終於走ED

無位

真係好濕

拜下你姐

唔係掛

你男人

聽完自己group姐

唔好啦

好在無Ｒ你出去

我係車頂

yes

我靜靜

小心啲

呢個post好多gay佬

咩事唔舒服

誰是靜靜

你都係

心傷

神神

靜下啦

......出黎揾我啦 食飯你既

望上黎

醒目

其實呢幾年真係習慣左自己一個

我剩係識同人食糖水

個車頂唔係透明咖清...

無問題 糖水囉

Noooo!!!!

望下隔離

冇所謂 我成日錫男仔/俾男仔錫都係咁啦

又話唔ＳＡＤ！！！！！

ｌｍ！！

冬冬

護士哥哥幾靚仔

依家講野有啲似呀冬同呀雪。。

做我女朋友唔洗再傷心

好啦好啦 唔sad
you stay here

我係窗邊

我不是這樣隨便（普）

我男

而家寧願出

唔係你 你叫吹雪

多藍

我女唔怕

咁潮濕 飲茶好過

唔好咩都賴本冬
冇你咁粗俗

融入失敗

ＯＫ
唔打機唔睇劇唔睇戲

ok deal

其實我係渣車嗰個

really thank you

give me your gay number

成日唔上黎 , 一定係做左現充

專心ok?

嬲你

開番個抽濕機！

幕仔

望住舊燒賣好難專心 好想食
ｂｔｗ我老母又蒸左燒賣。。

入錯gay post

怕羞仔蝦我

ｍｙ ｃｈｉｌｄ濕

開左啦清！！！

幻覺黎既姐
我一直係度

息怒

你都唔會黎架啦

咩事？？？？？？？？？？？？？？？

呢邊幫你地

未必 星期三真係得閒

阿冬

蝦醬

冇事

我粗唔粗魯呀冬

5187 2358

No Th X

why 抽me

神神清

係？

笑撚死。。

...飽咗唔想食

芝士濕。。

牛肉麵

added！

唔撚要gay no

唔好笑佢咁對我

係只好講 我住呢頭 唔好拋我

屌你假咖

but you need ar

又阿東！！！！
點解咁多阿東呀？？？？？？？

我知

新巴？

係芝士腸

我粗ｄ

我粗ｄ…

幫你抹返地下啲水

嚇死寶寶

城巴

都係無野啦

因為要儲起你！！！！！！

九巴

個個星期三都係銅記 唔送我返工都接到我收工

做咩變左阿愁！？

芝士腸濕。。

仲想倒我落廁所

下杯鮮奶濕你嘅

ｆｕｃｋ。。

哇識接喎。。

？
咩事？？？？？？？？？？？？？？？？？

cap左圖先 轉頭覆

食飯

無咩事

？
姐係咩？？？？？

我真係想食

做咩ｃａｐ我圖。。

你有無tg

樓下個mk妹收銀原來已經生左仔

r咗頭

email 比我 問你o的野

我有魚肉腸

see you

沒興趣

打錯字。。我個心一直諗住濕濕，，
點知打埋落去

洗乾淨個ｐｐ

炸燒賣

屌 真係架

有冇事都係度

有冇人識西裝 ?

下杯到你

有呀

好乾淨

好多嘢食呀...

果次佢叫左凍鮮奶綠茶
所以叫佢鮮奶ｘ

唔知炸芝士腸咩味

我又要講thank you

Luvstone

Fuck you

我飲香芋鮮奶綠

請我？

唔好搞我啲芝士腸...

依家要介thank you you
我驚我oral忍唔到

…
咦！！！！！！

濕清好唔好飲

以前個阿ＳＩＲ成日講

ＴＨＡＮＫ ＹＯＵ你

到你請

好想試下 但太麻煩唔想炸

冇錢

我為咗食芋頭咖咋

我都會 好鍾意咁玩

咦我１７號又出糧 我嘅！

要唔要幫手

比我食仲快...

但我唔鐘意食。。次次都鮮奶綠。。

唔洗對我講喇

我係地獄廚神

都好飲

要嘅

但真係好撚貴 唔係講笑

放過啲腸

唔洗
我ＰＰ已經好乾淨

笑左出聲

呀東呀雪呢？

打冷震啊

心情差

笑不出聲

葡萄成熟時 原來都幾好聽

都要聽

推咁快既

ｈｕｇ

但天仁＞＞＞ａｌｌ

講不出聲，，

你走未

ａｇｇｅｒ

ADDED?

AGREE

太少選擇加其實唔太啱我口味
都係間唔中先飲

加左啦 同你講左野啦...

但我一嗌就好似好難聽咁

食多個咖喱飯

終於完啦屌

外賣唔該
pm咗地址比你

禮貌上講下唔洗咋！

好囉

笑啦屎忽東

完咩

我份人專一 飲黎飲去都係個啲 所以我

今日做義工

點解你成日ｓｋｉｐ我

講黎聽下

乖仔

諗起抽濕機＝呀濕

曲線讚自己唔知醜

收嗲啦！！係咪唔想我請呀

出去食野

你殺那在何方

請me

我都唔係好花心姐 天仁無嘢啱飲only

出旺角買野

係抽我

當初的堅持 現已令你很懷疑 很懷疑
你最尾等到 只有這枯枝

首歌原來好屌

咁你幾時請返禾

再下次囉

咁你飲開邊間 清玉都ｏｋ

你一個星期去幾多次ｍｋ呀清。。

貢茶/歇腳亭咋

本身都唔覺 你講完就覺

你依家先發覺

你得閒出黎先

對個濕字敏感

5日掛

好多化學野 媽呀

......

沖完涼

你幾時得閒

濕潤濕度濕透濕氣濕熱濕漉漉

ok啦 咩都會死得死人咖啦

好ｍｋ呀。。。

me呢

stop plz

聞下先

可能3/4

係... 仲好 又有新歌loop

good

去mk就係mk咩

跟我飲茶好過

你。。。

不了

濕。。。。濕清芝士腸濕燒賣濕屌屌濕

屌屌濕

駛唔駛休息下 收到風你聽日又要趕功課

冬冬來～～沖茶（普）

蕉仔明唔明...

決定戒粗口
真。BETTER ME

屌屌。。你話屌屌好聽。。

你又知
我諗食完飯會做下

呢排想飲水

好聽呀 不過好笑

咁跟我飲ｂｏｎａｑｕａ

你望下你後面

人來～～帶屌屌來（普）

on9

屋企水

ｏｎ９雪清

同你打咗招呼

好乖呀～～～

乖乖地做陣野先

果個唔係我黎...

THX十卜

頂你 屋企斟水有幾乖呀

加油

好

星期三你請

咁who is you

skip左啲咩

操你，一國之君都要沖茶？？

點解唔十卜我

I AM ME.....

十得幾耐？

1 = 1十卜

..............................

粗魯死

仍在說永久

咁禾自十卜

想不到 是借口

11:12
過左你頭了

o k

比多o的你

真係快

？？？？？？
此話何解
ＥＸＰＬＡＩＮ

好
我十卜

你老了

返工 讀書 教書 開會

講粗口講得咁流暢
雖然我都係

乜

你都知
同埋唔係對你講

一睇就知你粗魯

痴撚線冇停過

誰都心酸過 那個沒有

真小人

做到冇時間識女仔

我唔否認

真熱氣野

夠鐘開工

被男友中出左之後 , 依兩個月都冇黎過M...
點算

快啲走

又有時間秒回？＞

你次次後個啲日子都唔會嚟

佢無秒過呀冬冬

又爆po

我係咪有左

小巫

你更年期

小濕

難道歲月 多少課也可白上 唯獨告別路途 要懂怎去走上

我都想識女仔啊

開工ＭＯＮ ＰＯ時間好快過

自含

一見如故

ＰＲＯＭＩＳＥ ＩＳ ＰＲＯＭＩＳＥ

我96咋 , 咁快更年期

算你啦

廢 我開工都秒到

我仲青春期發緊育

你做咩呀

咳咳

你想邊到發育

啲肉發緊 好肥

識大把女仔

想肥d?
我可以幫你

前２日真係冇時間ＭＯＮ
今日先有

肥咗喇

forgive
辛苦你啦

除左秒唔到果陣…

呢排成日逼自己唔去玩，返學校做哂d fyp project先
機都少打左

食完飯

今日要抽多Ｄ濕囉所以

我都食鰻魚飯！

咁快

=most of the time

你好嗎？

唔太好

我好鍾意食鰻魚

Its ok 靜下瞓下教

而家秒緊

但意志高漲...

yes i know
but me sleepy

你好似咩都食

想哭就要笑

我唔食豆腐

一睇就知吃貨

想鳩嗌

驚咩姐！

話咗我死肥仔

呀冬！！！沖茶比我

都幾好

我終於信了...

67KG 唔想減

發現左陳生有2首歌都好好聽 但之前無聽過..

叮野食
自己沖

恰一陣 轉頭返

ME 76

唔聽單丸係咪香港人來

咩歌?
我之前係咁聽佢D歌 不過厭咗

咁男仔嚟講好似算差唔多 掛

咁唔係首首都聽嫁嘛..

完, 葡萄成熟時

你給我聽好 都唔錯

NO 死肥仔

依家聽

差唔多啦

me是個大肥仔
好想送d脂肪出去

我飲水

除左新果Ｄ
我都識哂！！！！！！！！！！！！！

ＭＹ ＦＡＶＯＵＲＩＴＥ！

十卜
水>>>>ALL

ＧＩＶＥ ＭＥ ＧＩＶＥ ＭＥ

十卜 我都想

有EX ok la

你份糧用剩幾多

OK

聽日又係ｂｏｎａｑｕａ嘅日子。。

幾岩我聽...

歌詞好有意思
同埋曲風好正

ex是過去
但佢好似溝親都肥肥地
我96kg 但因為180
企個陣d肉唔明顯

基本上我份糧係無郁過
草黎換電話

話說想問好耐點解你唔自己帶水嘅

因為無水樽。。

AGGER HAHA 煩惱會解決煩惱

5分鐘後聽

買個有幾難

一陣聽埋

180 咁得啦

我好少會聽晒一個人既歌

點解唔買GE

好貴。。
其實我有個熱水壼

港女
物質主義成日換電話

ｔｈｘ ｆｏｒ十卜

我都有
但唔會用
買完個排用得多之後就無用過了

小心被洗腦

屌你老味 我用緊１６ｇｂ咋

-> 別說你還好 沒什麼不好 你就怨日子枯燥
沒什麼煩惱 恐怕就想到 什麼生存意義想到沒完沒了

係呀呢

平時聽咩英文歌

好聽

聽緊

平時我日文歌
我日系丁丁

塞
呢首

比邏輯厲害

所以普通水樽=ALL

好橙真係
我5S 16GB 但其實唔捨得換
5S對我嚟SAY剛剛好

我唔鐘意水樽
梗係有陣膠味

現真身喇
暴龍醜

得咩
今日有個fd話佢有個女仔fd話我唔錯
跟住佢話我毒撚黎，即刻淆

遲Ｄ再比Ｄ ＲＡＰ你進修

->想哭就要笑

好快會買過個

有清明我感受 我會換ｓｅ
夠平夠細

買完番嚟浸下檸檬定橙皮就OK

我明你意思
部機太大邊好用

識既人大個一係變日文ＪＪ一係英文ＪＪ

呃。。。吼

咁你SHOW比佢睇你唔係毒撚咪得

「莫非你也孤獨」好中

其實我好耐無唱歌

我連ｉｐｈｏｎｅ６都覺得大！！！！

我英日都聽
不過主要鐘意eurobeat

救命啊

十卜
慳番買水嘅錢 草下草下就好多

比你聽ＯＮＬＹ

想show但無機會

換咗6S 有時打字要2隻手

不孝子
你教主死前講咩架？？？？？？？？？？？？

開不了心

唔鍾意7PLUS個D

無人救你呀依家

麻麻地

唔識咩呢

我都用左陣先慣ip6個size

我要買個７００ＭＬ

聽緊月球上的EASON

真嫁?
我未試過 我返工用杯...

救命啊多藍！！！！！！

仲有韓文丁丁

小心ＰＫ 下個月應該會換啦 唔等咁耐

我明
我就咁講下

細個有無睇過頭D既動畫？
鍊車個陣播既係eurobeat

４吋ｍｏｎ

自製

唔好咁

我十卜教主講既

小心負親

英文＞ＡＬＬ

吼！！！

ＥＡＴ ＲＩＣＥ

都係鐘意日文歌多 曲比較正

返黎先同你慢慢計！！！

花生

不開心便找開心

ho主動

做咩姐你

十卜
我都唔記得我嗰個幾大

消化憂鬱後 才令我捨回自信心

好似係
不過我無理咁多 正係洗下就用

要做主動既毒撚！

希望唔會跌咁多 同埋差電唔好玩

fkme發完一個夢就醒撚咗

好懶....
如果我出街要拎水 我都會就咁買一支

我害怕鬚根粗糙的你

AGGER 我十卜佢

係咪想燒埋一份？

十卜一定係１Ｌ

不開心就不開心

會主動=/=毒撚
BTW加油

屌灰咗 個夢仲要...

平均一日差２次

ｈｏｗ ａｒｅ ｙｏｕ

睇路啊

十幾分鐘前先同你打招呼黎
咁快發完個夢？

sleey

我怕煩
因為我出街帶開背囊所以都會有埋水

今晚再早D瞓

唱K 又多幾首可以唱下

一齊訓

食粒燒賣再講

我話你呀清。。

我5S都好似差唔多
但我依家一日差一次
用咗6S第2日

笑死我

都差唔多

毒撚背囊
正常都唔會拎袋 好唔鐘意拎野

你岩岩換左機咩

個夢
係講我同個fd去咗op
行咗去玩動感快車
佢話唔玩我自己去排隊
上到去無人好開心
先發覺好多人 只係我行錯咗員工專用條路
醒咗

歌神

try me best

個夢幾有趣

公里清你去邊黎 咁耐唔上水

咁既夢應該唔洗我出動

繼續食飯

好少去....
減壓用

今晚約定你

過左大海幫呀哥求婚

收聲...

多得你

蠢夢

唔好諗啦 聽日就食燒賣啦

世上最殘酷的 恐怕是時間
困住人 一切卻還向前

西西清

好曬我精神 不如唔好發啦

你都唔要我啦 走啦衰仔

deal

西青

AGGER

我嬲

想食

要發夢都好難避免嘅

我個水樽用到見唔到D ML個D

...... 驚咗佢

finished?

我屌 公里ｓｋｉｐｐｅｄ我

唔知點解笑左

2225now

咩呀 我有覆你

......
就係因為唔鍾意拎袋所以咩背囊
信我真毒啦依家...

死人大東瓜。。

念舊丁丁

無人陪我玩動感快車

食飽啲

前日啦

頂見唔到你ｓｏｒｒｙ

hi KM ching

邊個衰仔你諗清楚啲

why cry

一切卻還向前

哥哥

咁突然 做咩會換６ｓ

SKIPPED~~~~~~~

never mind la me 真毒 too
我連背囊都覺得麻煩

我囉

.............我咩都唔知嫁..........

咩話？

雪妹

我一訓就發夢
我平時真係好多嘢諗

十卜減

我冇唔覆你嫁

........ching...

等你抹

勁 比心機

全年過咗期 唔係我陪你去

日有所思 夜有所夢

我一路向北 離開有你的季節

吹咩

又唔見你陪我

知啦 對唔住公里清

你都唔好咁夜訓

我都岩岩過左

好似上星期先唱完 遲下先

醜仔掛住我 一定係

仲心心眼

我都唔知 屋企人買
我一直話想用到5S真壞先換
差小小就3年

有幾多故事最後 愛人仍然同一個

念舊咪好囉

咁唔比你囉 留返比第二個

咁我會鍾意背囊 安全感

平時都已經諗嘢諗到攰
發夢個腦都仲要係咁轉

唔洗咁嘅樣

唔係掛住你 係見唔到你唔係好慣

me都差唔多3年了部機

比哥哥攬下先

你去迪迪尼嘅

你果個

今晚會早D 好攰

Ｉ’Ｍ ＩＮ ＬＯＶＥ ＷＩＴＨ ＹＯＵＲ ＢＯＤＹ

想績又唔想績 唉

我返黎啦 不過一陣上船 放啲先上黎

嘩原來上星期唱K開心 不錯

都幾好
我想拿拿林換左佢 之後唔洗心掛掛

歧視我呀？

yesyesyes me angry

諗起小學果陣 有人接送放學果陣 比人拎走個背囊果陣會好唔舒服

習慣

嬲咩嬲

雪清同我一樣 唔係無野都會帶背囊出街

原來你呢個位同我一樣

好想挑戰 我可以用到幾耐先壞

好橙

GAY

續呀做乜9

想買個新 但係好似好女仔咁個款

呀冬開ｐｏｓｔ我食飯

唔得 我正係比芒B攬

今個星期無出過街

唔敢 you rich

扮傻

me一時時

唔係話好想換渣我

個心又碎到一地都係

我又玩

我部機成日爆ram 依家已經打唔到機

我真係一訓就發夢夢到醒 一起身就諗嘢諗到訓
好撚攰 我好撚攰

貴好多咩

唔知細個係點
正係知依家出街無嘢攬/咩唔係好慣

真係好辛苦

話說佢過幾日放假 話想自己一個係屋企抖下
佢平時好撚痴身
我問佢你無事呀嘛？佢話無
我話你終於醒覺啦想要私人空間啦 佢話都五年啦 有d咩事
好鬼搞笑

好想去

印象中係

係 有時個書包真係空
得水樽同銀包 無了

thc ching support

其實我一直覺得你好似女仔(真心)

唔怪得同我出唔拎背囊...

上星期生日獨自一個去
但結果最後太遲去無入到

我都想唔洗出街

OH GG

我諗我都對大部分嘢都念舊

happy birthday
我考慮緊好唔好自己一個去

今個星期唔開心咩

幫你合番埋

一樣

我唔知自己呢 ...

成日都痴身 咩都要問一餐咁好可愛

叫人陪你去唔好咩
我ex上年請左半日假同我去玩

我正係知我5S成日無位/好快無電

1001

你預我實陪你

成日無位+ 1
幾麻煩 但又唔想換 好貴